2015年9月買iphone6連apple care

iphone6連兩年apple care
之前聽聞人為+幾舊水可以換部新機
因為個apple就黎夠期
有冇人試過？依加重有冇依支歌仔唱？
如果有既話係咪要約天才吧

直接約天才比錢換

等樓主一樣

留名學野

咁我應該特登整爛mon定入水

I6都仲換

我都好好奇係咪真係換到

Apple講到明可以無理換機
機咩機比你就唔知
9成返新機

其實部機完全冇問題,
諗住比少少錢用AC+換完又可以用好耐呀嘛(應該)
好過我用多一排之後死機要買過部

唔洗

乞衣仲大大聲

成部放入水 然後同佢講開唔到機